有冇巴打可以幫手睇中藥藥方？

連登咁多能人義士，
我想問有冇中醫師知呢張藥方係醫咩病？
女姓， 急，跪求

500蚊 即答你

消化唔好胃脹氣呱

腸胃炎